係度問學車既野得唔得？

我想問佢個租車考牌收費係乜黎？
考牌果日要向佢租車先可以考？

係

係，所以考試前要取捨上幾多個鐘
上得少唔夠熟肥咗重考就要比多次1600
上得多每次260*2一次都咪話唔肉赤

間間都係咁
當考試費咁俾啦